【收到風】九月一會成立獨立委員會降溫

有人同你講，林鄭想捱到九月一，先考慮到市民的意見，我們決定成立咩會，有咩咩咩各選一位人做（可能係梁振英加王永平或者陳方安生），屆時你又被代表了，再加上開學日，莘莘學子第一次返大學，萬種徬徨，記㧅田的召集人呢就會成為左代表暫定你，支持梁振英做獨立委員會調查嘅聯席主席

無論咩方式

無大台 是唯一威脅到政府的戰術
不要民間記者招待會
林鄭要聽聲音自己落街聽

民間記招召集人會代你同意梁振英成為獨立調查委員會主席

收到風你老母死撚左

pish